你地開車會播乜野歌?

我發現自己全部都係八九年代廣東歌

tokyo drift

Running in the 90's

想講好耐，幾時由渣車變左做開車？
例如我渣開咩野車 都唔會講成 我開開咩野車
怪怪地好似支那先用既感覺
純討論

書面姐
書面語唔叫開車可以寫乜

書面就駕車啦
純9up

樓主新腥港人？

依排揸果架無喇叭